IOS更新唔到？

求解

用電腦升？